雜種個人類補完計劃已幾近完成

自己有肺炎，就輸出肺炎，大家有肺炎

自己要打壓示威，就輸出示威，搞你BLM咩都好

自己豬瘟，就掉死豬落海，一倉一倉走私瘟豬凍肉到外國

自己水浸失收燒糧倉，就寄自家種子土壤去污染全球

自己有問題，拉哂全世界落水，咁就變人類命運共同體啦，棋王又贏

唉，終於感受到大紀元以前成日俾人話痴線嗰種心酸同氣餒

依家同外國人講呢啲就同香港人以前聽大紀元講活擇器官差唔多，一係俾人話痴線，好聽少少都俾人話偏見恐中

明鎗易躲 暗箭難防，西方未面對過一個咁卑鄙嘅國家